夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

屌你 啱啱開完post召喚你你就出現

點解冇人 我係咪入錯post

不嬲都冇人

辣殺樓主 所以冇人入黎

ok 聽日你負責開

唔制

食屎啦你

你食兩舊

唔會食

偷偷地塞你食

唔比食

唔得

你訓醒再食

訓醒塞比你食

放假

咁多假放

一星期一日咋

射波

開分身好好玩咩？

what

no

molamola

唉 見完工無人請 無被揀中心情有點失落

唔好返工啦

扑完野好訓啦

唔返工個人會好頹廢

唔好返啦

有女就收皮啦

咩工

青青
我出唔出去買宵夜好

好在唔洗收

舒服就得

教暑期班

幫我買埋thx

因為你收左

搭單

我唔舒服做左廢人咁多年第一次咁想瘋狂搵工

你留低地址
我送上門

正職呢

好在我冇女又冇仔

木女唔洗收皮

jm9

無正職，上晝返緊另一份pt, 9月開學

冇你份

same ah ching me a0 ar diu

嬲

a0揮手區

屯門小攬精神病院

男人老狗唔怕辛苦咪送下貨 hktv呢d西工都請緊pt

屌你地老木

me 收到風你琴日a380

反彈

衰

邊個放流料
拖出去斬

我齋左好耐 就快想去破處

都可以諗諗

go

那裡有女比我破

北上call g

我都想返

好撚肚餓

破小妹我咪得

黎我度返

唔返

變左交配計劃

星期日先call 完

黎緊去試下越南妹

真係好西

小妹寂寞 但小妹不說

睇個價就知西工

買m

又話要破處點知已經call完

去旅行必做

1 食當地m記

2 食當地既女

強迫性減肥計劃
夜晚唔食野

我今晚個處未破

但好遠

3 食當地m記d女

未返到屋企

買左未

點解

青i果邊 我班朋友話好西 做司機都會做到仆街

依家返

平陰包包面！

簡兒

不了 又遠又辛苦

臭雞呢

黎我度做人形立牌

九月我會搵工 去完旅行先 fd話印尼妹都唔差

咩黎

我剪左個Mikasa頭

齋企

咁好

搵咩工

我又想做

人今日去完沙灘影

只限新入職

司機

mk

唔知，失左蹤

好多野未做唔訓得

新入職真係人形立牌黎

邊似我宜家咩都要做

我無入鏡 我幫手影相

m堂食定拎返家好

what c機

家

食緊天c

有冇咁多

Ex分手幾日，佢叫我等佢搵番佢ex 試完睇下有無可能，之後再搵番我。唉

.

水泡

，

食緊damn絲

hiace 3.5 5.5都ok

hiace 咁易渣

轉工啦

聽日仲要present

試下渣巴士

放棄啦

why

我都想訓

佢就好啦

天才波

3P

做咩咁多人

no why

小妹沖涼 唔理你地

功課present？

因為有我

訓

因為老雞收咗皮

直播呀唔該

自己一個堂食好淒涼

係，我都正想講

成間餐廳d人陪你食喎

大家都咁淒涼

同女朋友拍左接近兩年拖 一直我都以為我地既關係好好 直到上星期我發脾氣 佢結果同我講分手 佢話一直忍我 忍左我好耐 對我好失望先忍心同我分手 我知佢仲好愛我
我真係好愛佢 我好想改變自己再去重新追佢

考慮下 都未夠3年 下年先到

？？？

係 present整個個系統

老子訓了 你地繼續9up

早知堂食 好似幾舒服